西班牙外相：中國產品的質量始終抱有信心、支持世衛組織繼續在全球抗疫合作中發揮應有作用

國務委員兼外長王毅與西班牙外相岡薩雷斯通電話。

王毅指出，近來，個別國家政客為推卸自身抗疫不力的責任，把疫情政治化，病毒標籤化，攻擊抹黑中國，這種做法無助本國疫情防控，也不利全球抗疫努力，相信西班牙能夠堅持客觀公正立場，推動國際抗疫合作，特別是支持世衛組織繼續在全球抗疫鬥爭中發揮領導和協調作用。

岡薩雷斯表示，西班牙對中國產品的質量始終抱有信心並在華採購大量抗疫物資，又說西班牙支持世衛組織繼續在全球抗疫合作中發揮應有作用，希望歐中加快推進雙邊投資協定談判，深化經貿合作，在共同抗疫過程中不斷加強歐中關係。

拉莫斯中毒不是夢

傻西

條路自己揀 仆街唔好喊

雪雪聲

西班牙果然係西歐中既垃圾國家

中世紀海上霸權西班牙淪落到咁

同英國一鳩樣

麻煩將啲醫療垃圾塞哂去西支那

衰過英國，英國係乃共，西班牙直頭衰到無人救就等死咁

共匪發現

廿鳩幾萬人中招一樣當無事

西班牙 同 加泰兩邊都食曬

外相，外交人員最易收買

開始明個d咩瑪雅 埃及後人完全係唔一樣

仲仆街過意大利